尋日開冷氣 今日著superme x the north face

天氣台 我屌你老母咩

天文台先啱

凍得濟手震打錯

好型

你又講得啱

推

0/4/0

0/4/1

今日著雪山衝鋒褲

你入錯po

而家起碼Gucci x The North Face啦

買唔到